要求成立民間自衛隊

今日香港政府同黑警既做法
好明顯想形做成依個社會冇左黑警唔得

借助黑社會同大商家 散佈另類白色恐佈
唔想比政府搶佔道德高地 我地一定要先下手為強
成立各區既自衛隊

目的係削弱市民對警察既依賴
同反守為攻 提升民意

我地一定要用番手足
係西環拼死爭取番黎既臨時議會

開一個記者會
表達對政府 商界 警狗 既不信任
為左香港社會 市民既財產及安全
我地會履行自己既義務 組成自衛隊 保護各區安全
將市面上既違法行為 撲滅

當然咁做會自衛隊既兄弟 造成自身好大既危機
好可能比人攻擊

所以我建議全民帶防護裝備番工
一有咩事就聯同兄弟一齊落去

個諗法仲有好多唔細密既地方
希望咁多位可以再傾

推

Push

push

光復香港 時代革命

希望咁多位 表達自己既諗法 加強討論
我手法法打左出黎
希望依個計劃能夠降低班狗既權力
推到比更多人睇

自衛隊既目的係保護 香港人既安全
而唔係政權

手快快

推 到有人睇到

幫推

我睇到！

冇人理咁我打埋落去先

跟本依家科技好發達
用telegram 就可以取代左999
途人要利用相片報案 清楚講明地址
係附近既巴絲打麻煩去FC
如果有裝備就即場去廁所換
利用最適當既武力去制服疑犯
途人/另一個拍擋拍片 確保疑犯正在犯罪
同埋提醒佢 再唔停止 會施行武力制服
用索帶制服後 唔可以施暴 要比群眾 正面形像
之後再搵熱心市民押送去警處

裝備方面一定要充足
防刀割 盾 行山杖(需包軟膠)避免做成流血
索帶 面罩 etc.

心態: 正義&非復仇心

如果疑犯持有利器 請係行動前報消防
一齊制服

熱心市民都好需要幫手
如果狗一到場 兄弟好可能比人捉
請你係狗面前擋住比兄弟走 瘋狂問路 報案

我唔熟悉法律 唔知咁做work 唔work

香港人唔需要黑警
只需要更多英雄

希望更多人睇到

同埋依個諗法 係令到班上左年紀既人明白到
我地依班後生仔唔係只有破壞冇建設
既然黑警話有起事上黎 唔好搵佢
我地就一於將計就計 廢佢地武功 令佢地如同虛設

至於文宣方面一定要做到足
將我地成立自衛隊既行動建基於香港既愛
唔忍心黑社會 黑警 政府 甚至商家 莫視罪行既發生

所謂生於斯 長於斯
我地依一班既年輕人要用行動回饋番社會
抑止暴行既發生 令到香港回復安定繁榮
保民生 保經濟 保市民

推
我地唔單止保護兄弟
仲要保護無辜既市民

今次比哂機會大家武裝自己
而加擺撚到明警察唔會幫你,市民要自己保護自己
召集果陣最好講明自己香港自己救
講明加強武裝係為左保障香港人既性命財產
即係係香港警察做唔到既野

入黎我教你合理地Full Gear係街行